香港人 要大叫

光復海參崴
自古以來
決一不可

光復海參崴 革普京命